搭交通工具遇到啲人明明入面有位都塞住個門口大家會點做？

我試過撞入去🤘🏼

你塞埋入佢肛門口